有無人同我一樣好想見到beyond三子重組？

話係香港史上甚至係亞洲最強樂隊都不為過，原創精神改變左香港band壇翻唱外國歌的習慣

就算啲出名歌好多都好commercial,不過最少都有宣揚到愛與和平,e.g Amani 和全是愛等等

就算無左家駒，剩底阿paul都仲好正,減弱有時都有佳作，雖然啲歌已經走向緊非主流，迷幻+電子音樂，不過依然偶有佳作。請將手放開直程係表達左香港人唔想回歸的意願，大膽到一個點。睇返依家啲band,唔係話針對，有幾多隊主流band唔係靠啲mk pop歌搵食(名都廢事開)，唔係話唔出得依啲歌，不過用夾band的名義出pop歌實在有點兒那個

只希望可以看到佢地三個再同台，不過今年咁好機會都唔開，睇怕都好難再見到

好難 黃家強成個細路仔咁發脾氣

又唔好賴哂佢，似終阿paul都有不對，之前2005散band戈陣首故事都係因為paul自把自為唔預佢地兩個自己作哂，搞到首歌胎死腹中

依幾十年 呀paul一路都希望可以再一齊搞場band show 呀榮都有興趣 唯獨是家強唔肯 成日講咩你要懷念家驅無問題 但唔需要我地三個一齊先懷念到依啲嘢
啲報導都有講過 家驅未死嘅時候 家強同呀paul已經成日嘈 但因為家驅係到 所以好多嘢都就住自己個細佬

根本係家強唔識諗 都十幾年仲唔變通 細路仔咁記仇

阿榮2016搞左個大show,仲係viu tv 直播埋，又話想年年搞，又話咩延續家駒愛心唔搞一年就算，結果搞完戈次之後無左件事，失望

2008都搞左次三子同台，最有機會重組就是戈次，結果都無

一啲都唔想

話埋俾你聽 點解呀榮無啦啦搞show 好似話佢唔知咩生意失敗之類 係大陸返嚟搵呀paul幫手 就搞咗場show 即係借家驅名義搵錢 令到家強更憎佢地

其實每個人都有錯 只係佢地無可能再走埋一齊 只會愈分愈離

連登成班細蚊仔 邊有人識beyond

依個版本真是無聽過，如果係的話咁都無野好講了，仲諗著35週年會有野睇下，就算小型都好

啱，睇見某隊宇宙勁band，仲話洗咩堅持rock同某隊有導演夫人做女朋友的主音就想打柒死哂佢地，家駒見到都激到彈返起身

出現了

出咩現？
唔想都唔得？
有聽Beyond架喎

咁就音樂而言，有咩原因令你唔想

貫中 世榮 劉志遠 三子

想，淨係唱三子時期既歌，好正

想睇4子. . .

世榮撈得最唔掂
所以佢成日都想借beyond名揾食

差咁個最重要嘅
一係佢哋搵個主音啦

有火氣無火花重組把撚

請將手放開

減弱作的麻醉

不過最正都係教壞細路，屌尻TVB班傻西

佢d錢未洗晒

洗晒就會出返黎

無法啦, 打鼓少D曝光

霧，回家，然後，討厭，夜長夢多，

買錶

坦白講，唔想。其實佢地三位的理念已經同2003和2005個陣完全唔同，就算真係好彩可以重組返，都會好似而家的GNR，全世界都覺得係因為一個錢字。

慶幸係自己都睇左2003和2005最後三子兩個的演唱會。